希望今日死嗰六個全部都係藍絲/港豬/黑警屋企人啦

連登仔集氣G持

推